如果香港獨立成國，有冇潛質做免簽最多既國家

日本唔洗講，亞洲最勁既護照
但韓國個本其實好似只係少日本1,2個國家，而且係極少數美俄都免簽既國家
問題係韓國本身同香港比都係差好遠

香港本身係國際金融中心，雙方免簽對大家都有利
人口只有700萬，出現大量低等旅客機會低
歷史同宗教都同世界各國都無交惡
治安出名好，市民守法去旅行唔會搞搞震
人均gdp最高既國家之一，消費力(理論上)高，免簽可吸引港人消費

依家香港唔係主權國家，而且亦比中國惡名影響哂
護照依然算係好洗好用
如果香港獨立成國，免簽國家數真係有望世界頭三

有時真係覺得幾可悲
連台灣同韓國都有美國免簽
韓國免簽數量亦即將超越日本

香港係任何方面都好過哂依兩個國家
唯獨係因為中共問題搞到本護照唔夠好

台灣就算撚數

就係蝗國搞到去美國都要簽證
浪費我時間

之前我先失敗左 $1200豪比佢但真心覺得比人侮辱(任何人都覺得冇比人拒簽既理由)
堂堂香港人要比美國佬當潛在偷渡犯咁左check右check
世界上所有發達地方中只有香港係冇美國免簽

屌哂支那人老母

澳門人都叫用到葡萄牙護照做eata
香港
雖然佢地本特衰勁到連加拿大澳洲都要簽證

香港既社會問題根本源自支那

美國會

建到再講